{
    "3D Model": "3D 모델",
    "A project about...": "프로젝트에 대하여...",
    "Add a layer": "레이어 추가",
    "Add Event > Track Event Editor": "이벤트 추가 > 트랙 이벤트 편집기",
    "Advanced": "고급",
    "ago": "일 전",
    "An error occurred when making your request!": "요청을 보내려는데 오류가 발생했습니다!",
    "Are you sure you want to delete": "다음 항목을 삭제하길 원하십니까 :",
    "Article Link/Title": "문서 링크/제목",
    "Audio": "오디오",
    "Automatically Spin Model": "모델 자동 회전",
    "Background (Transparency)": "배경 (투명)",
    "Background color": "배경 색",
    "Background": "뒷 배경",
    "Basic": "기본 구조",
    "Bold": "굵게",
    "Bottom Left": "좌측 하단",
    "Bottom Right": "우측 하단",
    "Bottom": "하단",
    "Broken Heart": "상심",
    "Center": "가운데",
    "Change the name of your project": "프로젝트 이름 변경",
    "Clear Events": "이벤트를 지우기",
    "Click to remove warning": "<a class=\"close-button\">여기</a>를 클릭하여 이 경고를 제거하십시오.",
    "Clip editor": "클립 편집기",
    "Clip Title": "클립 제목",
    "Clip title": "클립 제목",
    "Cone": "Cone",
    "Copy and paste this embed code into any web page": "어떤 웹페이지에 소스코드를 복사 또는 붙여넣기",
    "Create a project like this!": "이것처럼 프로젝트를 만드세요!",
    "Create new media clip": "새 미디어 클립 만들기",
    "Created with Popcorn Maker - part of the Mozilla Webmaker initiative": "팝콘 메이커 작품 만들기 - Mozilla Webmaker ",
    "Credits": "제작진",
    "Custom": "설정",
    "Data for": "데이터: ",
    "Delete Project": "프로젝트 삭제",
    "Deleting all track events": "모든 트랙의 이벤트를 삭제 한 후에는 취소 할 수 없습니다. 계속하시겠습니까?",
    "Description": "설명",
    "display a slideshow from Flickr": "이 이벤트는 이벤트 기간 동안 플리커에서 슬라이드 쇼를 표시합니다.",
    "Do you want to load this project": "이 프로젝트를 불러오거나 변경사항을 무시하겠습니까?",
    "Double click to close ads": "광고를 닫으려면 더블 클릭",
    "Double click to edit": "수정하려면 더블 클릭",
    "Double click to interact": "상호 작용을 위해 더블 클릭",
    "Drag an image here from your desktop.": "이곳으로 이미지를 끌어다 놓거나 올리기를 누르세요.",
    "Duration": "기간",
    "Each image will show for": "각 이미지가 보여집니다",
    "Earth": "지구",
    "Embed": "삽입",
    "Embedding disabled by request": "요청으로 비활성화 삽입",
    "Embedding of this Archive item is not available yet": "현재 저장 항목을 포함할 수 없음",
    "Embedding of this YouTube video is disabled": "이 유투브 영상을 삽입하는 것은 불가능",
    "End": "종료",
    "Enter a Gallery URL": "갤러리 URL 입력",
    "Error": "오류",
    "Event editor tooltip": "<h3>이벤트 에디터</h3>트랙 안에 여러분의 미디오를 올려보세요!",
    "Event": "이벤트",
    "Events": "이벤트",
    "Eye": "눈",
    "Fade": "페이드",
    "Fallback URL (only applies to exported projects)": "대체 URL (가져온 프로젝트에만 해당)",
    "Fallback": "대체",
    "Feedback": "피드백",
    "flashWarning": "현재 웹 브라우저 플래시 버전이 오래되었습니다. 플래시 미디어가 잘 작동하지 않을 수 있습니다.  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.mozilla.org/plugincheck\">Mozilla 플러그인 검사기</a>로 확인하세요.",
    "Flickr Slideshow": "Flickr 슬라이드쇼",
    "Flickr: Count": "Flickr: 횟수",
    "Flickr: Photoset Id": "Flickr: Photoset Id",
    "Flickr: Tags": "Flickr: Tags",
    "Flip Tail?": "마지막 뒤집기?",
    "Font colour": "글꼴 색상",
    "Font Size": "글꼴 크기",
    "Font": "글꼴",
    "found an error": "앗, 에러를 발견했군요",
    "from": "시작",
    "Fullscreen": "전체화면",
    "Get Media": "미디어 가져오기",
    "Go back to the homepage": " <a href=\"/{{localeInfo.lang}}/\">홈 페이지</a>로 돌아가기",
    "Google Maps Editor": "구글맵 에디터",
    "googlemap": "구글맵",
    "Heading": "머리글",
    "Heart": "심장",
    "Height": "높이",
    "height": "높이",
    "Help": "도움말",
    "Hi": "안녕하세요.",
    "Hybrid": "하이브리드",
    "I think it would be awesome if...": "나는 이것이 굉장한것이 될것이라 생각한다.",
    "I was working and all of a sudden...": "나는 작업을 했고 그것들은 갑자기..",
    "Image Editor": "이미지 편집기",
    "Image Title": "이미지 제목",
    "Image URL": "Image URL",
    "image": "이미지",
    "Images": "이미지들",
    "In": "내부",
    "Info": "정보",
    "Invalid Color update": "유효하지 않은 색상 업데이트. 시작을 헥사(#) 값으로 아래 중 하나를 선택하세요:",
    "Invalid Flickr Gallery URL": "유효하지 않은 Flickr 갤러리 URL. 예: http://www.flickr.com/photos/etherworks/sets/72157630563520740/",
    "Invalid Hex Color format": "유효하지 않은 헥사 색상 포맷. 해시(#)를 포함 3 또는 6자 글자여야 합니다.",
    "Italics": "기울임꼴",
    "Language": "언어",
    "Large": "큰 사이즈",
    "Lat": "위도",
    "Layer": "레이어",
    "Left": "왼쪽",
    "Link URL": "링크 URL",
    "Links will be clickable when shared.": "링크를 공유한 후 활성화 됨.",
    "Lng": "경도",
    "Location": "장소",
    "Login and Save your project to share": "로그인하고 공유하기 위해 저장하기",
    "Login to name your project!": "프로젝트명을 정하려면 로그인하세요!",
    "Login to preview your project!": "프로젝트를 미리보기 위해 로그인하세요!",
    "Login to save your project!": "프로젝트를 저장하려면 로그인하세요!",
    "Looks like you had unsaved changes": " 프로젝트에 <strong>저장되지 않은 변경사항</strong>이 있는 것 같습니다",
    "loop": "반복",
    "Loop: forever": "반복: 무한",
    "Man": "남자",
    "Map Type": "지도 유형",
    "Maps": "지도",
    "Media Element": "미디어 요소",
    "Media": "미디어",
    "Medium": "Medium",
    "Middle": "가운데",
    "Money": "화폐",
    "Multiple clip warning": "타임라인에 많은 수의 클립을 추가하면, 인터넷 속도가 느린 사람들은 재생 품질이 떨어질 수 있습니다.",
    "Music": "음악",
    "My makes": "내가 만든 것",
    "My Media": "내 미디어",
    "My new project": "새 프로젝트",
    "Net": "인터넷",
    "New": "새로 만들기",
    "No Images": "발견된 이미지가 없습니다!",
    "No thanks, don't send": "괜찮아요, 보내지 않을게요",
    "No": "번호",
    "No, discard my changes": "아니요, 변경사항을 무시합니다",
    "None": "없음",
    "Not a valid URL": "유효하지 않은 URL",
    "Number of Images": "이미지 수",
    "Number of loops (0 = forever)": "루프의 개수 (0 = 무한)",
    "off": "끄기",
    "ogDesc": "남들이 생각치 못한 기발한 영상을 만드세요. 팝콘 메이커는 기존 영상을 향상시키고, 재편집하고 웹에 공유하기 쉽습니다.",
    "on": "켜기",
    "Open Link In": "다음에서 링크 열기 : ",
    "Out": "Out",
    "Paste a link": "여기에 YouTube, Clyp, SoundCloud, Vimeo, HTML5 미디어 또는 이미지 링크 붙여넣거나 검색어를 입력하세요",
    "Paste an HTML": "여기에 YouTube, Clyp, SoundCloud, Vimeo, HTML5 미디어 또는 이미지 링크 붙여넣거나 검색어를 입력하세요",
    "Pause Duration (0 = forever)": "일시 중지 기간 (0 = forever)",
    "Pause": "일시 중지",
    "Pause forever": "영원히 일시 정지",
    "Pitch": "Pitch",
    "Play/Pause media": "재생/정지",
    "Please give your project a name before saving": "저장하기 전에 프로젝트 이름을 정하세요",
    "Please wait...": "기다려주세요...",
    "Pop Icon": "Pop Icon",
    "Pop!": "팝!",
    "Pop": "화면 전환 목록창 띠우기",
    "Popcorn Maker encountered an error": "팝콘 메이커에 오류 발생",
    "Popcorn Maker found an automatic backup for your project:": "Popcorn Maker가 해당 프로젝트의 자동 백업을 하였습니다:",
    "Popcorn Maker needs to be reloaded": "Popcorn Maker를 재시작 해야 합니다. 해당 프로젝트는 백업 되었으며 재시작 후 복구됩니다. 익명 오류 보고서 (자세한 내용은 위의 'i'를 클릭)를 Mozilla에 전송하거나 이 단계를 건너뛰고 바로 재시작 할 수 있습니다. 같이 보내고 싶은 다른 정보가 있으시다면, 아래에 적어주세요.",
    "Popcorn Maker": "Popcorn Maker",
    "Popup Editor": "팝업 에디터",
    "Popup": "띠우기",
    "popup": "창 띠우기",
    "Press Shift+Enter for a new line.": "줄바꿈을 위해 Shift+Enter 를 누르세요.",
    "Preview": "미리보기",
    "Private Video": "비공개 비디오는 올릴 수 없습니다. 공개 또는 미등록 비디오를 사용하세요.",
    "Project link": "프로젝트 링크",
    "Project": "프로젝트",
    "Remix": "리믹스",
    "Remove Project": "정말 당신의 프로젝트를 삭제하겠습니까?",
    "Replay": "다시보기",
    "Results": "결과",
    "Right": "우측",
    "Road Map": "로드맵",
    "Satellite": "Satellite",
    "Save": "저장",
    "Saved": "저장함",
    "Saving": "저장중 ",
    "Save to preview your project!": "프로젝트를 미리보기 위해 저장하세요!",
    "Save your project to share": "공유하기 위해 프로젝트를 저장",
    "Search for a Tag": "태그 검색",
    "Search for items from": "아이템에 대해 검색",
    "Search for Media": "미디어 검색",
    "Search the web": "프로젝트에 추가하기 위해 웹에서 아이템을 찾으세요.",
    "seconds": "초",
    "Select the kind of Image you want to add": "추가하길 원하는 이미지 종류를 선택",
    "Send Feedback": "피드백 보내기",
    "Set as default": "기본값 설정",
    "Settings": "설정",
    "Shadow colour": "그림자 색상",
    "Shadow": "그림자",
    "Share": "굥유",
    "Show/Hide Editor": "에디터를 보이기/감추기",
    "Show/Hide Timeline": "타임라인 보이기/가리기",
    "Sign in": "로그인",
    "Sign out": "로그아웃",
    "Single Image": "단일 이미지",
    "Size": "크기",
    "Sketchfab Description": "Sketchfab로 인터랙티브 3D 모델을 온라인에 출판하고 공유하며 삽입할 수 있습니다. <a target=\"_blank\" href=\"//sketchfab.com/browse/faved\">이곳을 방문하여</a>마음에 드는 모델을 찾고, 위의 URL을 복사 & 붙여넣기하여 삽입해 보세요.",
    "Sketchfab Editor": "Sketchfab 편집기",
    "Sketchfab.com URL": "<a target=\"_blank\" href=\"//sketchfab.com/\">Sketchfab.com</a> URL",
    "skip": "건너뛰기",
    "Skip": "넘기기",
    "Skull": "Skull",
    "Slide Down": "아래로 내리기",
    "Slide Up": "위로 밀기",
    "Small": "작은 사이즈",
    "Sorry, but your browser doesn't support this feature.": "현재 이 기능을 지원하지 않는 브라우저를 사용중입니다.",
    "Sound only": "소리만 가능",
    "Sound": "소리",
    "SOUNDCLOUD_EMBED_DISABLED": "내장된 SoundCloud 오디오 소스를 사용하지 않음",
    "SOUNDCLOUD_EMBED_UNPLAYABLE": "SoundCloud 소스는 재생불가능",
    "Source URL": "소스 URL",
    "Speech": "말풍선1",
    "Stamen - Terrain": "Stamen - Terrain",
    "Stamen - Toner": "Stamen - Toner",
    "Stamen - Water Color": "지도유형 - 수채화",
    "Star": "별",
    "Start": "시작",
    "Collaborate": "협력",
    "Go it alone": "남겨두기",
    "Street View": "스트릿 뷰",
    "Tags": "태그",
    "Tail Position": "끝자리",
    "Terrain": "지도 형태",
    "Text Alignment": "문장 정렬",
    "Text Editor": "문서 편집기",
    "Text Position": "글 위치",
    "Text": "텍스트",
    "text": "텍스트",
    "Thanks for your feedback": "피드백에 감사드립니다. 우리가 제대로 하고있는지, 어떻게 발전 시킬 수 있을지 알려주십시오. 답글과 함께 사용하는 브라우저 (<b id='browser'></b>) 와 날짜(<b id='date'></b>)를 수집합니다.",
    "There was a problem removing your project": "프로젝트 삭제하는데 문제가 있습니다.",
    "There was a problem saving your project": "저장하는데 문제가 발생하여 익스플로러 브라우져 저장소에 백업했고 이 페이지를 닫고 다시불러오는 게 가능하며 바로 복구될 겁니다. 다시 시도해주세요.",
    "This Clyp source is private": "비공개 Clyp 소스입니다",
    "This Clyp source is unplayable": "재생할 수 없는 Clyp 소스입니다",
    "This media source is unplayable": "재생할 수 없는 미디어 소스입니다",
    "This page doesn't exist": "이 페이지는 존재하지 않습니다",
    "This YouTube video is unplayable": "이 유튜브 영상은 재생할 수 없습니다",
    "Thought Bubble": "생각 2",
    "Thumbnail": "섬네일",
    "Thumbs Down": "좋지 않음",
    "Thumbs Up": "추천",
    "Time": "시간",
    "time-bar-scrubber-line": "미디어의 현재 시간을 표시합니다. Drag to seek through the media.",
    "Title": "제목",
    "To get started, search for a media source here.": "시작하기 위해 여기의 미디어 소스를 검색하세요.",
    "To support all browsers": "모든 브라우저를 지원하려면,  HTML5 비디오의 <strong>.mp4</strong>과 <strong>.webm</strong> 버전 모두 포함하세요",
    "Toggle volume on/off": "소리 켜기/끄기 설정",
    "Top Left": "좌측 상단",
    "Top Right": "우측 상단",
    "Top": "상단",
    "Transition": "화면전환",
    "Trophy": "트로피",
    "Tutorial": "사용 지침서",
    "Tutorials": "사용 지침서",
    "Tv": "Tv",
    "Type Here": "검색어를 입력하세요",
    "Type your tag here": "여기에 태그 입력",
    "Type": "형태",
    "UA_WARNING_TEXT": "웹 브라우저가 지원하지 않는 기능들이 있어 Popcorn Maker가 정상 작동하지 않는 것 같습니다. 웹 브라우저를 업데이트 하거나 왜 잘 지원되지 않는지에 대해 <a target=\"_blank\" href=\"http://bugzilla.mozilla.org/enter_bug.cgi?product=Webmaker&component=Popcorn%20Maker\">버그 등록</a> 부탁드립니다.",
    "Underline": "밑줄",
    "Searchable": "webmaker.org 검색 가능",
    "URL": "URL",
    "User": "사용자",
    "Video": "동영상",
    "View Source": "소스 보기",
    "VIMEO_EMBED_UNPLAYABLE": "Vimeo 영상은 재생불가능",
    "Virus": "바이러스",
    "Volume": "음량",
    "Waiting for media to load": "미디어불러오는 동안 기다리는 중",
    "Warning:": "경고:",
    "Welcome to Popcorn Maker!": "Popcorn Maker에 오신것을 환영합니다!",
    "Width": "가로",
    "wikipedia": "wikipedia",
    "Wikipedia Editor": "위키피디아 편집기",
    "Women": "여성",
    "X-Large": "X-Large",
    "Yes": "네",
    "Yes, load this backup": "네, 백업 내용을 부릅니다",
    "Yes, send anonymous report": "예. 익명으로 레포트를 보내겠습니다.",
    "You can only use 20 images per slideshow.": "슬라이드당 20 개의 그림을 사용할 수 있습니다",
    "You can send feedback": "당신은 버그, 제안 또는 새로운 프로젝트에 대한 당신의 아이디어에 대한 피드백을 보낼 수 있습니다.",
    "You have unsaved project data.": "프로젝트를 저장하지 않았습니다.",
    "Your description will show up when shared on social media!": "소셜미디어로 공유 할 때 당신의 설명이 보여집니다.",
    "Your gallery already has that media added to it": "Your gallery already has that media added to it",
    "Your media source is taking too long to load": "미디어 소스를 여는데 시간이 너무 많이 걸립니다",
    "Your search contained no results!": "검색결과가 없습니다.",
    "Zoom cannot be a decimal number.": "확대하기는 숫자를 쓸 수 없습니다",
    "Zoom": "확대"
}